## Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

Прототипное наследование позволяет создавать от прототипа объекты, которые будут наследовать его свойства и методы(далее С и М). Такая цепочка прототипов помогает не дублировать код и логично разделять общие и частные данные в объектах (все, что общее помещается в прототип, то, что отличается - описывается в конкретных объектах, порожденных по прототипу). 

В созданном по прототипу объекте,  при необходимости, можно переопределять С и М. В таком случае, движок Js при создании класса, например, сначала будет искать их внутри объекта, где они используются, а только потом, если не найдет - в прототипе этого объекта. Если С и М найдены в самом объекте, то дальше по цепочке прототипов (вверх) движок не пойдет. Такая особенность - пример полиморфизма в ООП.

